秋官勸股民：5月信吓邪

「丁蟹效應」又嚟料！鄭少秋新劇開播不久，昨日港股一度大跌1,125點，直言「丁蟹效應」已幻滅的「鄭大師」秋官呼籲股民要信「五窮六絕七翻身」，他說：「都要信吓邪，等吓啦！大家咪入吓貨先囉！」惟根據往績，劇集內容愈慘烈，港股更勢危！

可能秋仔都無諗過咁燈

勁能到

又上新劇
熊軍福利

麵仔過幾年應該有佢功力

淡倉已渣

6月了